廣祢國咩事咁多消防

巴士總站
4架消防
1架EU
搭車經過影唔切相

正常

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可